有咩人可以取代陳國邦

李連杰個女得唔得

李思是李連杰和黃秋燕的大女兒，生於1988年，黃秋燕出國的時候就懷上了她，二女兒名叫李苔蜜，比李思小一歲。

美國人唔得

答案係！！冇

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生